停止左膠 恢復小政府 大市場

政府應恢復同集中於監管市場同執行法律既角色
停止持續擴大政府規模
有形之手絕不可能優於無形之手
而且經濟學家佛利民亦有提出資本主義同自由既關係

未來政府應以使用者自付原則同扶貧

1.停車場與道路供應
普羅大眾使用的公共交通工具只佔路面車輛約2成
極小數富人的私人車輪卻佔據8成

道路市值收費是一種津貼
政府正以公帑津貼富人以低於道路市值使用道路

政府應盡早以佔據道路市值向私人車輛收費
終止津貼富人的政策

2. 不應以低於市值租金租出公共街市,政府商埸同停車埸
市值租金與政府租金間差額是一種津貼
政府正津貼商户以低租金營運

市場效率亦極低，大量公營商埸街市由於失修同管理閒置率高，造成浪費

政府應重啟售賣資產，提升資源使用效率，恢復用者自付原則
如果市值租金上升，政府既做法應是增加供應而非強行壓低租金
增加商業地供應可推低商埸租金和價值，打撃地產霸權